
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Il reste que si , dans la distribution des financements , la juste part n ' était pas faite en temps utile aux grandes infrastructures de transport , l ' extension de l ' agglomération sur les axes choisis serait entravée ou retardée .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Il reste que si , dans la distribution des financements , la juste part n ' était pas faite en temps utile aux grandes infrastructures de transport , l ' extension de l ' agglomération sur les axes choisis serait entravée ou retardée .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Il reste que si , dans la distribution des financements , la juste part n ' était pas faite en temps utile aux grandes infrastructures de transport , l ' extension de l ' agglomération sur les axes choisis serait entravée ou retardée .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ juste, utile, grand, choisir ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ juste, utile, grand ]
appreciatif :: 1 :: [ utile ]
axiologique :: 1 :: [ juste ]
boulique :: 1 :: [ choisir ]
epistemique :: 1 :: [ grand ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ choisir ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ utile ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ juste ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ choisir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Il reste que si , dans la distribution des financements , la juste part n ' était pas faite en temps utile aux grandes infrastructures de transport , l ' extension de l ' agglomération sur les axes choisis serait entravée ou retardée .
No features found.

